冷氣軍師獻計 鏡面手機殼

成日見Popo咁L鍾意用强光電筒照鏡頭
手足們可配備鏡面手機殼，拍野之餘仲可以玩反射光，晚上齊齊帶上照妖鏡出黎照一照啲妖物都幾好玩！

P仔推唔L到

咁手機跌左落地點算 玻璃碎？咪同我講咩防彈破璃 柒少陣好嗎

目的係對付強光照鏡頭
無人叫你全日配鏡吧嘅
跌手機落地本身都7左拉